{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 미조리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 ご予約の際、未成年者は保護者同伴となり、予約した人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。 入室拒否の際は払い戻しできませんので、ご注意ください。 予約後のペンションや客室変更は予約をキャンセルして再度予約する必要があります。 予約変更のためのキャンセルも手数料がかかりますので、慎重にご予約ください。 カップル専用ルームの最大人数は2人で、幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。 退室の際にはきれいに整えてください。 ご予約の場合、海の展望客室や禁煙客室、バーベキュー場をご利用いただけます。 周辺の観光名所としては南海ドイツ村、錦山菩提庵、タレンイ村、尚州銀砂ビーチ、三千浦大橋があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊時には保護者が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外での追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室が拒否された場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室拒否の際は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約後のペンションや客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約後のペンションや客室変更は予約をキャンセルして再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更のためのキャンセルには手数料がかかりますか？",
            "answer": "予約変更のためのキャンセルも手数料がかかりますので、慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "カップル専用ルームの最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童、ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際にはきれいに整えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に特定の客室や施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の場合、海の展望客室や禁煙客室、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光名所はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光名所としては南海ドイツ村、錦山菩提庵、タレンイ村、尚州銀砂ビーチ、三千浦大橋があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 429
    }
}